泡菜女團驚見唐詩詠

個鼻撩唔撩到鼻屎？

sinb?

冇野牙
樓主盲撚左？

召喚maymay

首歌又唔錯WO

佢會唔會跳跳下窒息死係個舞台度

最近佢地啲鼻都好有問題
南珠都係咁既

暫時係2019年最好聽嘅女團歌曲

唔係仲未聽過下嗎==

TWICE就話姐

其實佢地的歌真係ok,睇埋mv 故仔

嗨

美

一直覺似

呢首歌有啲疲勞轟炸 成首都係咁嗌到拆天 勝在洗腦嘅……都係舊歌好

假撚到

邊到有成首嗌呀
最多咪後半首
btw 舊歌都首首9叫架啦

twice 跳cheer up 兩倍速都窒息咁濟
屌你 擺下pose屎話俾人聽跳緊舞

銀河d高音好刺耳 不如比乳豬休息下比佢唱返好過